伏見稻荷大社人滿為患

1. 當初計畫星期六去，真係不智
2. 搞到當地旅客全部都係旅客，直頭憎埋自己